有無人散水唔派餅?

見好多同事散水派幾千蚊餅, 唔貴唔派. 散水一定要派餅?

唔想派咪唔派

未派過

唔係, 買比自己team最多咪十幾人, 買美心要好多錢咩

美心4.2一件都唔派？

唔派
反正都係同熟果幾個留contact

會直接派錢

最近有個少出聲既同事last day
走左之後先見到佢放左幾張西餅卷係枱面
但佢乜都冇講低

幾千蚊餅

試下派唐餅

轉左兩次工冇派過
做緊呢份諗住下年走都唔派

做得耐或者同同事感情好就派

我上次

派雪方蛋糕

試過係全女人公司派面膜當散水餅

試下派薄餅

美心都cheap啦 東海東差唔多

主要睇下大家關係係點⋯
1.試過好L受氣 派佢老味
2.試過關係好好 走果陣 我酒樓請左兩圍

前兩份都無派過，對上一份就訂咗個蛋糕送俾個上司媽媽(對我算好)

第時走諗住唔派
見個個都派會否好樣衰

你唔比人地team 5 60 人ge

利申 舊公司條team 五十多人

睇人派 熟果d先會派